有無可能突襲打狗再速散？

死黑警，對住藍狗就順從，對住小朋友又拉又鎖。

講左好耐，但香港人太善良

佢離遠開槍辣低你都仲得 好危險 走唔切

你要走得快...

首先要有刀

好似平時湯雞咁，喺條頸